[dse失敗者]中文想retake

中文1左,通識2
想retake哩兩科,完全自修我就唔得架喇,想問下巴打推薦邊個補習老師好

你講緊appeal?

樓主你全部一哂？

你d細分點既先？

細分1u22,我文科不嬲唔好,我如果有個2,計埋其他都應該有asso讀,但中文1左

出黎做野算啦 比盡你retake完咪又係十分多啲讀ive hd

咁睇黎你都係要打好個底先，尤其是係
閱讀同寫作

我其他科ok架

唔知點打

廢物

即係best5過20分？

我認我中文廢啊

17,但有兩科係選修,所以先要重讀兩科主科

其他科係點?
咁你黎緊呢一年會做D咩? 因為你話唔會全自修 , 姐係半工讀?
如果你其他科真係勁既 , 你有信心RETAKE得黎 又會拎到好高分 (21-23)
先好RETAKE , 又或者純碎想拎返5科合格

其實樓主你係真心中文差定係唔識玩考試？
前者冇計，一定要日日睇書攞語感
後者就搵個好d既補習阿Sir啦

我一左asso都讀唔到,黎緊哩年應該係會去報習專攻中通,數就想4升5
然後加練跑(運動員)去入pe科

可能兩樣都係

要睇啲咩書同埋

唔好靠哂補習
真係浸一浸個中文睇多d散文先

其他科幾分

英3,math 同兩個選科4

我都知,但係我對睇書冇方向

Retake都好既
你又唔係差到要讀FD個D
不過純自修就好頹好懶
搵下pt返下都好架

利申: Retake 中文2->5 入返U
中文...其實都有得操既

佢下年範文我唔知佢會點玩

中文最麻煩 最唔穩定
有fd考左3年都係唔過3
2應該ok既 見巴打都知自己要點行 係唔知點溫姐

asdo/hd 啦
你望下今年retake個post啲人啦
啲傻撚年年都唔聽人講去retake，結果點？
仲要係語文科

我中文1左邊到都冇得去啊

真係唔知點溫,仲有科通識都係

我今年retake全科 語文無升分 淨係數學升左5
中要上返3有一定既難度

p. s. 原本中英33

全科指全主科?

所以一定要揾補習,但係唔知邊個好

有諗過徐永X,但唔知轉範文會唔會搞到啲補習老師炒曬車

中文就唔好retake 啦，直接asso 升u 算啦

但ASSO都要中文lv2

我都想唔retake

上年中文1咗，retake今年2lv

花一年時間oral升咗2lv

1221>1223 有心讀就得

去ive讀住基礎文憑先，下年再retake中文
如果拎到3，就搏下大學
如果唔好彩得2甚至1，都可以由基礎文憑升去HD

有冇補習,我全自修會收皮

我仲想retake通識架,同埋中文下年範文,我驚分配唔到時間

中文拎條一，點解要俾人鬧廢物
巴打我支持你呀！有冇野需要幫手

中文今年有範文，即係少左D邏輯IQ題，勤力的話會有機

想揾個補習老師補中同通

過程入面好多人會撥冷水，加油呀！
巴打有咩方法聯絡到你
我可以介紹個過來人幫到你，教你點搵補習，唔介意的話可以留個聯絡比我

各下大名係咪填啲人點叫我

上年有補都1lv，今年補完都得2lv

但oral1>3令全科中文1>2
完全唔關補習事

結論 補唔補一樣

重點係下年轉範文，我自修讀唔掂

係呀
是但填就得

send 左

原本pre2 我補左2個月 中文好辛苦先有3
(當然個陣一星期交幾篇文 勁辛苦)
我覺得中文要私補先係路 真係顧到需要
而通識可以補Oscar ma 真心教得唔錯

如果想補我個個我可以介紹你呀 但前提你都要努力

*都無叫ok

咁我認我係考生入面90%同我都一樣唔ok果堆

一星期幾篇？姐係一兩日一篇？

3322都無叫90%

咁你要係我有*定33222，我好亂

無*叫ok
無3322都叫90%
正常叫ok係起碼夠入大學同有*

90%係講一樣冇*
其他ok係講緊中文之外其他ok
咁計埋中文咪唔ok
你想話我廢不如直接啲喇

你明就好
咁不如返工

咁我retake完有33222咪得囉

咁撚勁既

我中文2422》2
仲on9
上年就2234》2
咩料

差唔多 真係 最後2個月都達到陣算係咁

tg : @kamks
巴打,可唔可以比佢contact我,我想自己同佢傾,因為下年始終都有範文部分